黑龍江4.1級地震

天滅

咁弱 冇天理

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

近了近了...

太廢，勁d la

咁弱唔洗post

3.8級，咩都塌唔到。
至少6級先post啦

願死者早日康復

4.1 支持十級

小震大幫忙
小小地釋放左D能量,對支那又冇影響
最好就儲到9級先一次過釋放出黎

死人冧樓先post啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

Push

果度係咪地震帶？

好戲在後頭？

借埋一次過震先好...
得4.1冇咩用

神要比多少少力水

上年12月湖北先地震完

快d黎8級啦